就黎出門口，媽咪問我去邊，我話去灣仔，佢話

佢話要小心D藍絲

又話今日要帶遮
記得帶口罩 (原來媽咪都識玩！)

幫我同伯母請安 祝佢身體健康 一定好靚 心地咁好

香港人，加油！